## reprise jeun sec

jus carotte fenouil
eau de coco

https://www.youtube.com/watch?v=qkUysLifus8

https://www.youtube.com/watch?v=y7-LZhyAj2Y&t=1s

## sortir de l'épuisement

- difficultés à assimiler les nutriments au niveau de l'intestin grêle?
- maladie de lyme?
- diminuer le stress
